有無人覺得Eason翻唱嘅最冷一天仲好聽過哥哥

哥哥

Eason

哥哥唱得好柔情，好楚楚可憐，Eason就好激動好多，好似真係成肚氣咁

我以為得我一個咁諗
春夏秋冬Eason翻唱都好正

我一直都覺得eason好無禮貌，成日好聽過原唱叫人情何以堪

春夏秋冬我都覺

Eason世界第一